投入全部感情是否on9

幾幸福幾甜蜜冇嘈交，話散就散
你既一生一世係承諾
佢既一生一世係調情
甚至覺得對方付出比你多感情好多，都可以突然冇愛話散

下次拍拖，hea住拍先唔會咁傷
拍拖就規劃晒將來真係大on9黎

是 。
完

切忌訓身

樓豬好明顯未比人hurt過
人生總會有一次半次係咁
之後就會識玩

就係比人hurt完先開post
好想搵個互相全部投入感情既伴侶
係咪難過中六合彩
明明ex好鐘意我，估唔到會無事發生過就無啦啦話分就分

yes
唔係話唔放感情
但唔好令生活變到得翻佢lor
同埋feel到比對方食住就好走

佢生日我幾分鐘整張卡比佢
我生日佢搵埋fd幫手整動物森友會個島整到勁有心幫我慶祝。
message大部分時間佢都秒回，我就見到先會回

生活所有目標動力都黎自佢
佢啲安慰令我幾慘都可以振作到

咁咪搞到攻心計咁

男 啲人話我似女方角色

LM A0 dead

屌咁係你抵撚死喎
個po應該係你女朋友開

all in 左人生真係好有動力
但分手就真係痛到仆街，
同親人走左差唔多一樣痛

你係咪太依賴佢 精神上
要保持翻個balance

yes賤人拍拖為左控制對方 有d人嘅目的唔係想要平等嘅關係

相處得太安逸 無左危機感，變到咁

唔洗講啦咁 係你抵死
佢投入感情真係on9

精神上超級依賴佢
但佢真係乖女仔，啲有錢仔追佢都話比我知，拒絕晒

我知我抵死，但弊在佢分手原因唔係我太hea

是

俾機會其他巴打啦

好似賭博咁
買大賠大，投入多啲個人係開心啲。
all in理性上係不智，不過感情係講感性

係咩

性格不合，唔成熟，諗野太負面

冇機會異國戀

佢定你

個人真係好有推動力，努力返工又讀書，見到佢開心已經夠。

付出所有，回報可能幾十倍
但輸左你就輸全部。

我

真

個女仔甩難了

總結心得: 熱戀期all in，過左之後就要做返風險管理

巴打 隨緣

全球各地都有巴打啦
何況唔一定要連登

All in means nothing

瞓身真係好危險 人真係可以話變就變
點解可以咁易抽到身

頭先以為無事，結果無啦啦喊撚左

佢話走就走 頭都冇回過
嗰刻你就知做咩都挽回唔到段感情

咁你又唔洗咁驚嘅 陣間你型住型住會分手就真係分左 依家一齊開心咪好囉 咁我諗個女仔咁誠實 都信得過嘅

有d女人好善變
小心d好

好想有段永恆不變付出所有既愛情
但唔敢再allin了，請左成個禮拜假，影響埋前途，好撚灰鳩。。。

就係已經分左手啦

單方面咁諗 搞到自己遍體鱗傷
之後你就唔會再有希望

拍咗幾耐
扑過未

食左豬，但其實唔重要
一齊果陣，唔享受扑野，好攰
一世唔扑野換女朋友返黎，我願意

好撚hurt以前成日話班人亂拍拖亂分手
今日終於明白點解

異國戀散咪等完左武肺搵返人

你女朋友係咪好好先

是
凡事留一線

超級好人，好窩心，
當你屋企人走左，灰撚左，有佢係到可以好快脫離到苦海

咁佢做咗啲咩令你覺得不滿/唔開心？
總有野令你唔滿意 先會搞到你地段關係咁負面

佢飛我喎，佢100分女朋友黎
唔會搵到第二個，所以先會咁hurt

你又話佢嫌你太負面？
負面唔關呢樣事？

屌你咩
佢生日你求9其整張卡俾人
人哋就叫曬班fd整到好好睇睇俾你
wts人哋秒回 你又唔係

真心睇唔出巴打你邊度投入

人地擺幾多心機比你 你就擺翻幾多心機比人地

抱怨工作學業同各種不幸，然後佢安慰我
冇起到即時作用之後就心淡

一定有人值得你咁做
好難唔all in

真係得咩?

你都識講異國戀啦佢出面收埋咗個先至咁有底飛你呀

咁係佢愛得累

下個我會咁做，再fail我就唔會再晒心機

要飛一早飛啦，大把貨追佢

佢係咁講，我改左，但已經太遲。。

如果佢珍惜你, 點會忍心只有你all in
希望你會識到一個珍惜你的人

總括而言
樓主係垃圾男友
浪費左個好女仔

不要再說了，我宜家就係

樓主講就話訓身，但舉 d 例子大部分都 hea 鳩 得把口系列。

know that feel

完

再大啲，拍多幾次拖，就會好想再搵返一個令你奮不顧身嘅人，但唔知仲會唔會搵到

我令佢灰左機，但一次機會都冇比就分左

搵我互相做住水泡先，男的也好，好辛苦

有尻不了

其實女仔好多時都默默俾咗好多次機會你
有冇俾啲說話你聽吓先?
好多時係磨蝕到一個臨界點, 佢已經冇野可以再sustain 落去
想留番半點俾自己, 先會咁樣
不過唔知你背景, 純粹講一個好常見的現象

我可以理解，只可以怪自己